［大學jj] 做紙辛苦啲定考試辛苦啲?_?

Exam period 好攰呀

一齊加油

啱啱做完一份4000字 仲有4份

一定係paper，因為你可以拖

隔一日一個deadline